男人eeetv 同匯豐星火單嘢

有冇發現又係同一個套路

匯豐真係抵屌
兩樣野性質唔同

之前好多人講過
匯豐成件事上處理係冇問題
跟足程序 比足一個月星火攞錢走
係星火唔攞先比人凍結

咁張本票係咪無 拎唔到錢呢回事

套路 = 支那話

比狗凍結之後就冇辦法
之前可以攞嘅時間星火冇攞
個答案都好簡單 因為全香港都冇銀行肯開戶口比星火

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
BBBBBBBBBBBBBB
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

陳曉華(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼CCTVB打手